大數據話民情開始冷卻，運動可能就完

我係幾信呢個大數據分析嘅，612時估最少有140萬人，結果都好中，而家話民情開始冷卻，香港人又回歸港豬狀態

//過去14日大眾「最有反應」的新聞是《蘋果日報》題為 〈民陣召集人岑子杰遇襲 大量流血倒地 送院時清醒〉，互動率977次（每分鐘Share、Comment及Like合共977次），及後大眾對「反修例」運動的反應開始下降，到了這幾天多則新聞的互動率已跌至200次以下。
#
互動率減少的原因複雜，概有：
A）整體新聞減少；
B）缺乏涉及社會運動的重磅焦點新聞；
C）大眾情緒開始冷卻等等。
#
不過圖二告訴大家原因A）並不適用，因為過去24小時的新聞量不少，所以原因可以歸納到B）及C），一來欠缺重磅焦點社運新聞，二來大家的情緒的確有所冷卻，這個亦為前線或社會運動人士所憂慮。
#
說完客觀大數據意見後，講講個人夢境。//

【全文閱讀：
【李鴻彥・數味人生】
－－－－－－－－
新聞戰線艱巨漫長，我們需要各位的支持，請立即訂閱，成為眾新聞長期訂戶。
訂戶服務詳情：

推 1/10

因為政府班狗同2014年個陣一樣, 唔同你玩乜野, 由你地自己消耗自己

香港人自己決定自己嘅命運
今日唔出嚟，日後唔洗出

長期抗戰唔通日日都憤怒100%咩

一有事就會出去架啦
除非老人痴呆

咁可以點做呀～好擔心會完

on9陣間咪睇下完唔完囉
咁撚低級

岩，韓國、台灣民主化都持續左好耐
呢場係持久戰

獅鳥班藍絲對於當權者根本不痛不㾗,佢地照樣大魚大肉,日日出黎鳩up

同意!要時間去沉澱、發酵、爆發。
日日勇武？您去勇咩？
潛龍勿用。

推

新聞點會無，俾一埋和你買霸佔左啫

你睇番尋晚元朗，班黑警開始識玩

此post已完
所有人都需要時間回氣

都啱嘅，長期唔可以剩係靠憤怒
要諗D方法俾大家唔好咁易遺忘
成日好怕最後變咗雨傘之後

抗爭生活化
eg 抵制紅黑藍企業，不合作運動，超合作運動

減少烈度
換取行動嘅持久性
就好似 將短跑衝刺 變 長跑馬拉松

而家成件事都開始轉型
完你老母咩
而家開始係除左示威外每日食飯購物都會杯葛藍店 懲罰黃店
過左人權法案之後班建制一言一行都要小心
你會唔會靜左落黎就買優品？

拉

冇啦. 成班港豬及飯桶民, 人地搞完蒙面法, 又搞禁起底法, 都唔一起申請禁制令禁黑警不出示編號及蒙面. 好似任個睪丸法官點玩就點玩.

就係對香港人持之以恆嘅能力好無信心
一靜落黎，香港人就日日生活如常咁

呢場己經唔係一場短期嬴得到的抗爭, 而市民亦都唔係咁容易忘記政府的壓迫, 不用介懷一時的冷卻, 最重要係唔可以好似雨革咁完全長期戰敗就得。 要更好利用抗爭能量, 就要在戰略上多花心思:

1) 制度化: 現時咩人都可以推活動，好易被對家用9 活動搞亂, 而能量亦不能集中。連登應該建立一個恆常制度去決定推邊一個大型活動

2) 春袋化: 連登太容易被帶風向，令抗爭失去焦點, 對家己經好識利用呢一點。要認真諗下對家的春袋 (尤其是香港是中共金融春袋呢一點). 而亦都更加要多宣揚香港輸左大清算的後果

3) 日常化, 長期化: 將抗爭變成身活一部分。 10 點鐘9 叫其實仲有好多人做, 可以將呢類(如和理番工, 商場大合唱) 呢類低成本抗爭變成長期定期活動

大家善用起底同不推post功能
同埋推返行動post唔該

我諗都幾難
知道5年前輸左有咩後果 同埋 見證成個制度有幾不公之後仲可以慢慢丟淡？
Somebody move on but not us.

持久戰
大家都要適時放鬆休息下心情
但當需要既時候 自然會出黎

個個星期都集會遊行 平日又咁多活動 始終好多人會攰
結果咪一部分人休息 一部分繼續出黎

不願面對話人五毛

有效抗爭係融入生活，講錢你夠政府多錢？講武力你夠警察全勇裝強？而家我地要選擇用自己有既人民力量去消耗政府，令佢跪低，選擇自己最強既方式反抗有咩問題？

面對中共嘅抗爭會係長期進行 短期內可能會民情高漲(1年內) 之後會部份勇武轉入地下抗爭

大灣區數據？
樓主自己落嚟香港睇吓啦

點會冷卻 尋日對家一連出幾場大龍鳳

鬥長命 搞經濟 呢排開始出成績表 擴大黃色經濟圈

到時藍屍不攻自破 盲撐撐到無錢收 實會反咬政府

請善用起底功能

大事係好多，不過係太多，日日都有活動去得幾多個

過埋呢日
手足出去派傳單
宣傳11月2

星期日有集會！！！

尋日醫護我都喺現場

民主運動一向係周期性聚民氣再爆發，點會下下條curve都係向上升。

求其睇見view數少左就話民情冷卻

萬聖節個個都去曬op
想像唔到聖誕節個個外遊 節日氣氛會消磨幾多民怨

慳d啦垃圾

真心 我地一班中年和班非 基本冇行少一次

長期抗戰好難日日都情緒高漲, 最緊要堅持, 參加到活動就參加, 再唔係就堅持黃色生態圈

好白痴 佢地有無另一個極權國家不停入侵同赤化？

真心 最接受唔到人哋意見係你哋 一嚟就話人五毛 其實最唔聽人意見係你哋

唔駛理呢個post
全部block 哂就得

拉

長期抗爭既戰線唔剩止出黎有幾多人，經濟戰，文宣戰都係要時間耕耘，唔容易量化到長遠既effect

唔係要有事先出去
係要保持溫度

尋晚的確係唔算多人

所以要睇下成個周期嘅pattern 係點，只要唔係一直跌就可以理解為合理嘅投入
正如六月一號到六月十四號中間兩個禮拜，一定係火箭式爆升，唔通又話七月後開始冷卻咩

所以話連登離地，你去過集會現場未呀柒頭？係冷氣房同我講熱度冷卻

想證明佢錯？

尖沙咀見

呢個垃圾大家就住block

咩長期化日常化藉口黎姐
真係日常化點會連新聞互動都少左
根本已經好多人用黎做藉口退場
外國近期d運動都係一路升級到政府跪
再睇下香港
有晒數據都要不推文明咩事啦

push

Um 我係最前 火魔法嘅手足 北區黨鐵都係我組隊裝修 我就出席曬所有革命行動

大數據呢個字真係好柒

其實幾日前先企爆尖沙咀同彌敦道

岑子杰一定唔只900次
每個post互動率少咗因為每日太多野爆
要出既點都會繼續出

有得揀搭巴士都不了 繼續搭黨鐵

我地夠有一個超級大國（美國）撐腰啦
支那既經濟同人口只會走下坡，驚條撚咩，打持久戰係有得贏

連登真係離晒地
遊行分分鐘白頭髮上年紀嘅人數多到好誇張
至少我身邊嘅都係中年老年一齊行

人地用左以10年計既時間

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

上星期一遮打集會場內十三萬人
計埋場外分分鐘有三十萬人
上星期日尖沙咀有去既都知人數係緊急法後最多人一次
應該都有廿萬人

然後啲三毛話唔夠一百萬人
熱情冷卻
運動已完

繼續玩失敗標題

721

香港人 加油。。。

8pig 拉

樓豬鳩Up架

返工驚遲到都由你
放工都仲搭黨鐵嘅真係

你都on9
有時間都去推twitter
仲得閒同你玩like?

佢地最鐘意散播失敗論

吊頸都要呼吸下
個個星期56日都出 出左4個幾月
冇乜特別野 搵一段短時間去休息下都唔得？
依個係長期反抗
將抗爭帶進生活
例如罰黃店 拒絕藍紅黑店
係好大威力
同埋要宣傳架 starbuck都仲有好多人

最後我想講 輸撚左就集中營見

如果我話「呢場運動，我地一撚定會贏」，大家會唔會覺得我係痴線佬？？

當年美國仲要支持韓國極權政府 人地咪又係咁打
做好自己啦 慘係唔會幫我地贏 堅持同團結先會

只要我地keep住個餘溫，有咩大事就爆出黎
818都係咁，之前突然少左人
818又一下爆返晒出黎

完你老母 成撚日都有呢D post話冇人出 個活動又完乜乜柒 最後次次都有咁多人出都仲繼續開呢d post話冇人

有沒諗過玩fb嘅手足考緊試

如果我話「呢場運動，我地一撚定會贏」，大家會唔會覺得我係痴線佬？？

呢個大數據之前估69,616同818個比例都幾準,但最終人數都多過佢預計

依家最大問題係大家參與感少咗
活動模式冇乜新鮮感,淨係人鏈都玩到厭
遊行集會難攞不反,開花裝修大部分人唔會參與...

你覺得膠都好事實創意大愛左膠活動先係大眾最愛
個陣商場唱榮光我都覺得膠,但的確聚到好多人心
最近比較好嘅係connect南亞,黃色經濟圈...
黎緊柏林圍牆紀念日同stand with uyghur做得好應該都會多人

好想屌醒佢地
根本場運動未完
一日中共唔跪低
班垃圾建制同無能高官仲係到
克警未清算
我地都唔會有好日子過

等緊人權法過參議院je. 政府依家仲想番盤？ 發夢啦。

大把時間同你玩
藍絲啲鋪就真係就黎唔掂

係,1014近20萬(雖然劉生堅持報13萬)
1020又反對又封站都35萬up,仲想點

台灣有

不過同你條三毛講野哂氣啦

去到112吹大雞咪知完未囉

完佢老母唔可以完

經濟戰 唔洗打呀

人權法炒哂你班賣港賊後門

等住抄家啦

月經post

初時我都成日share 原因想喚起身邊人
後黎少share 原因覺得要醒既都醒左
長期抗爭！

唔好一日搞咁多活動 跟唔切

又有失敗撚出現

大佬
就算全盛時期林志玲響你面前M字腳咬住唇自摸捽到出晒水話成晚任你玩
唔通你碌丁都扯足成晚咩
都要回氣架戇鳩

手足唔好再自己消耗自己呀 唔好又捉鬼分裂割蓆！

真 推

Push

唔建議再話人係港豬，咁樣只會令同路人越來越遠
每件事都有興衰，唔需要介懷

大家衝去搞選舉嘛
血債票償，屌就大家都識，日子越近，身體越誠實

完你老母咩
將抗爭打入生活
罷藍店撐黃店
有活動吹雞就出去

又失敗主義?
故技重施?

最尾一句...市民會

拉
呢場係持耐戰，台灣南韓前前後後都經歷咗十年先得

畢竟大部份人都怕犯法...

日撚日都休息，差唔多喇

推啊推啊

其實有可能活動太密太多太急，活動舉行時間不佳，文宣唔夠，目的唔清晰等等
令人有疲累、厭倦、無興趣既感覺、或活動太多只選擇自己有興趣既參與（例如: 人鏈 或 重慶大廈爆食日等）
希望活動最好避開中午12-1點 或 下午6點-7點（人係需要食飯），平日一個活動，六日頂多兩個活動就夠（希望各搞手互相配合）
最好起特別日子舉行，早一個星期前文宣就ok(太早文宣香港人易遺忘）

另外，亦有人可能覺得美國人權法案準備通過，就收刀食住花生等算。
不過可能香港人係比較忙，唔係所有活動都能夠參與 或 所有都有興趣參與。

亦有部份人集中黎緊既區議會選舉，選擇以血債票償清算建制。

當然最大問題係黑警唔批不反對通知書，令部份和理非卻步。

112

呢排midterm，肯定會少咗班大學生，最少關注上面會分心咗去讀書

batman 日頭都要做bruce wayne 啦

之前好長時間係靠佢地做戇尻野火上加油

———————————-
10.27 下午三點 尖沙咀 追究警暴
11.2 SOS 百萬人維園集會

平時塞到去終院個度，尋晚剩係坐滿遮打
不過都ok,期望112

入哂血

估下大家以後次次交稅係咪都用 bot 一蚊交吖

我仲熱血過之前喎

大家加油 長期作戰

Pull

短線超買整固姐，需要時隨時會再出來。

同埋最緊要係 好多人要拎國際關注
要暴力，但係唔要過於暴力

保特平時係街都慢慢行架啦
唔通成世人都9秒9咁跑咩

無得休

係, 果時慢慢磨到你無人關心, 再突擊清除你, 好sad, 唔想今次都仲係咁

大數據來源大陸？

完你老母

對

好似之前彥琳事件咁

睇下直播都知

之後多番遊客
你肯定呢個抗爭有效?

要比勇和知道因為有佢地先可以繼續，要多D正能量，搞更多更大型既活動，咁先可以保持到落去。

我好想有大型既被罷工
我好想有大型既和你塞
我好想有大型既和你唱

長期戰
區議會選舉期，本月和平集會，建立黃色經
每位參選人用幾萬元做選舉工程，如果取消或押後，對民主派參選人(一般打工仔)都損失幾大。

大家心中團火, 我覺得一直存在,因為政府未有解決問題。

預測完全反映唔到未來

幾激動都好呢啲留返畀自己知算啦你咁大大聲講真係拉得

幾時都話連登同出面係兩個世界

pish

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

施放報告俾大家玩大按揭，放水俾地產繼續炒

大孖沙收手唔支持運動，完。

放負
blocked

我而家都開始逃避關於活動既新聞，直播
我見唔到希望
眼見黑警越黎越囂張

真係唔敢再睇新聞

睇黎連登豬到依家都未明呢場抗爭會走向失敗既原因

笑撚死
仲有人話咩黃店爆買日係成功
成你老母功咩
輸既只係藍店
但政府都係冇輸可言
成班智商低成咁
真係抵你班黃人做奴隸
根本就冇撚柒腦仲以為自己好醒

主要係文宣不足 琴日直頭無人知
同時活動太多太散
一日一活動/主題係最好

呢個post上到熱門 咁多人撐 可見對家5毛能力
大家保持清醒
利申 block

只係變左習慣，係長期戰
民主人權法案通過埋，11月區議會
過埋又另一個升級階段

玩完就唔會
但戰意減小係事實

收嗲啦又完

On9 宜家已經轉玩經濟戰 你睇下黃店日日爆場知咩事

今日有十萬人都偷笑

推持久戰

其實運動有高有低 最重要係緊持
當關鍵時刻大家就會歸隊

中國現在好怕支爆 唔比end game 就得
你可以見到呢排越來越多中國手足消息就知咩事

推呢個，要將抗爭帶入生活。
和你返工又好，全民口罩又好，要多d日常既方法。

完你老母

宜家係玩持久戰，俾啲人回下氣好冇

樓主碌鳩

多啲和理非活動keep momentum
和理非可以無限升級架

要有不反對通知書吹一次大雞

次次都咁講
又end game？

無錯 區議會先最重要 係唯一直選地方

講得好！

岩
有撚排佢玩

最基本721 831已經再無人去追究，都唔好話之後開鎗傷人同d浮屍
香港人適應力太快同三分鐘熱度同你玩無視冷處理係最啱，可以緊持到咁多個月主要原因唔係因為香港人堅持，而係柒婆總會喺適當時候出黎加炭撥火

樓主只係警世姐

求下大家 唔可以停架我地

係啦係啦
卜野都要回氣啦！

政府會因為你去鋪頭排隊而答應訴求？
呢個所謂經濟戰只係你地嘅comfort zone，對政府一d 作用都無

睇完樓主之前嘅post,唔話你係放負撚真係好難信，拉

警世post

日日都要100%爆氣，咁高要求？

又係做乜都冇用呀？下一句係咪出黎抗爭冇用癬家返歸？

又輸了，究竟輸咗幾多次

好多人唔啱聽當5毛
只係想俾大家討論下，反省下
繼續出

要有出路
可以搞東突厥或西藏人權集會

姐係一定要個個禮拜打杖咁 成班手足比人拉哂先有用？
根本你罷買罷食絕對比到壓力班商家佬

我覺得未必係冷卻，而係大家有咗個pattern，大家知自己定位喺邊，有活動大家都一樣會因住形勢而出，有集會遊行其實都一樣谷到幾十萬人

而且我覺得齋睇social media嚟做indicator又過於簡化，運動去到呢個位，一來就大家都真係要喺平日抖抖，下下追新聞睇好快就breakdown，二來早期就話想推啲中間派淺黃先咁努力喺Facebook share，而家大家都歸晒邊都唔洗再花咁多心機喺Facebook遊說人

利申 大部分活動都有出 但真係無咁多心力每次睇到新聞都share同comment

最後一句
一陣三點尖咀見

長期抗爭
香港人係唔會放棄

完條毛咩 次次閒閒地遊行都幾十萬人
風向撚成日想帶風向話完
香港人慢慢同你個仆街政府玩

姐係日程表密質質根本唔work
要民陣發起先work，不論有無不反

抵制藍店都夠佢死啦

行動post互推大行動！

香港人發生咩事？

只要大家要以年計抗爭心態

有高低潮係正常

其實太多遊行示威都無用, 正苦唔會理你
魔警仲會見人就拉

對上條五毛帶方向講無用

唔洗理有冇用

依家係講用任何方法

講有冇用都係鬼

遊一次行令尖咀港島週末全線停業

bye

遊行嘅人可能係少左，但轉去買黃店嘅我相信多左，始終一至五返工，六日總要啲時間做下私人野，唔係話唔再關心，而係想休息下，始終呢幾個月壓力好大，社會氣氛又唔好

中立個班開始習慣，無可否認。

死人，被popo 姦殺，解手軍殺人，佢都都慣晒。

而家打民間經濟戰，佢地覺得生活回復正常。

同意

講真, 文宣繼續...罷買同懲罰繼續中..有活動會出。都仲有AIRDROP, 自問的確係有冷卻到, 底線係要做的事繼續做... 唔見得要日日爆血管先叫無問題

我覺得會係入屋後變左抗共常態

咁你去尖嘴祼跑幫下呢場運動啦，唔好話無用噃

目測得深黃care 黃藍店。。。大約50 萬人到。

重點係美國民主人權法案姐
大家乜都唔做，姐係個個重注落去

真心唔係燈，但一唔過，真係會輸民氣民到仆街

而其實十萬人喺所有社會黎講已經好大 impact

任何方法都會支持
包括裸跑

想分化

咩都唔會割

過左都唔代表d咩，會唔會執行又係另一樣野

呢d被害妄想症，一見說話唔啱聽就話屈毛分化帶風向有鬼，唔諗下問題喺邊都係運動停滯不前原因

1947 二二八事件
1949 臺灣省戒嚴令
1987 解除戒嚴令
1996 首次總統直選
個重點係，美國喺四十年時間其實唔多 care 台灣民主人權進程，而係 1984 江南案搞到美國，台美關係緊張，先至由本身有多少良心嘅蔣經國解嚴，再由李登輝喺 1990 野百合運動選擇民主嘅路，而唔係軍事鎮壓
民進黨黨外運動固然都有角色，但我想講嘅係，單單嘅黨外運動遠遠不夠，堡壘需要從內部攻陷才可以完成成件事

其實一向香港人都係港豬

唔可以停！！！

似係分化post
一堆人講冇人出就輸 引戰
跟住一堆人反駁要休息(包括我)
又無矛同盾之爭 冇結果
咁岩一陣又有行動

主要問題係咁樣落去，區選個優勢會少左好多。。。無9月咁樂觀。。。

睇下遊客係邊到黎
香港一日未平息中共都唔會放團落黎, 因為佢地好驚抗爭氣氛會燒返內地
呢個係超好既機會清藥房, 金鋪, 化妝品

根本就係
問題成班人係度吹奏
最驚係過左當贏

一日唔達成五大訴求，唔會完

出黎呀香港人

其實連登仔要大力幫手宣傳，但好多人當副線唔想理

的確係但都可以影響下屋企人嘅

收皮

唔太信

其實正常 講真真係好難keep住團火
唔俾遊行 唔俾行街 唔俾蒙面 唔俾著黑衫
拉嚇騙
雖然痴線 但熱情過後
好難野野都出街支持
而家運動焦點應會去左區選同不合作罷食活動度

//2) 春袋化: 連登太容易被帶風向

其實太多五毛係連登帶風, 要諗下其他辨法推文宣

有班人日日散播負面情緒

個運動已經變左長期抗爭及不合作運動為主
無議題性就少左人睇
但唔等於完 唔好段章取義

係連登都係深黃，問題出係中立撚。就算佢地反林病，但講到民族主義，就反轉頭屌年輕人。

心裡的憤怒從來沒有小過，香港人加油

日日burn緊
點停滯不前

想推失敗主義
用不推文回覆幫下你啦

blocked

變長期抗爭，下個milestone 就要區選大勝建制，咁先有本錢同支共玩落去。

人地北愛，巴勒斯坦嗰D打足幾十年，唔通個個星期一百萬人咩，仇根己種，一有事D人自然出嚟反抗，唔好失望，香港人的團結真係痴撚線㗎！

數據只會反影過去，不能預期未來，如果可以預測未來，一早就買六合彩。第二，佢都無列出佢所有數據，純粹出幾張圖，講幾句字，就話大數據，好似兒戲d.信服力低。

Blocked

有得畀你選先算啦，政府見勢色唔對就會搵籍口取消

人地真係用條命去打，香港人重企喺個入口度諗緊肯唔肯搏命

情緒緩和同會否行動係正比？

原來係失敗撚

真喎
由6月9聽到依家
係咁濫用 啲人上次出咗下次咪唔出囉

一日未取消，都係要準備打先。

其實取消區選，港共反而會輸落去。淡化同假傘兵加造票比建制區選反cap, 反而先係最佳策略動摇深黃基礎。

可惜啦
啲失敗撚po又有咁多正評

取消成個區選係國際上算易明而會反對既仆街野, 政府唔會做

抗爭已融入日常生活

咁你等輸都得

冷你老母

港獨之母同小學雞雜種，真心可能會咁做。40％機會啦

民族主義係指香港獨立?
其實我覺得呢樣野係可以做但係唔可以講, 因為我地要依靠外國幫手, 人地要出師有名都係拎住中英聯合聲名黎打
如果我地真係可以有真雙普選, 之後仲有好長既戰線, 驅逐紅資本同保皇黨, 保留本土文化
呢d都係要依賴人民去監察。
連登既問題會有同温層, 又好難推上熱門
又好多 juicy post draw attention

支那打裂牌丫。。。唔係你講定唔講

有同感！

理性討論一下

大你老母

失敗撚出沒注意

香港人好善忘

大家心態要正面，
頭腦要冷靜清醒。

借個位分享一下心態post

如果我話「呢場運動，我地一撚定會贏」，大家會唔會覺得我係痴線佬？？

咁任何事都會冷卻

你咪繼續唔處理，睇下管唔管治到落去

出黎呀香港人 等陣尖沙咀見

其實係正常
因為最緊急嘅送中已經撤回

眾新聞呢條友分析好撚流，笑完就算

不用啦表面上看似冷卻吧

今次有Popo助攻
政府班狗唔玩 d散仔都收唔到制

人地都冇話玩完
只係純用工具客觀分析

5毛狗又出黎返工啦?

行動運動十月開始變弱左，不批不反對通知書、提早放催淚彈趕人走都係原因之一
近排個個都開始有揀黃藍消費點都有效
不過都係個句，行動post唔可以比佢沈
希望香港人習慣有冇不反對都照樣出黎行
遊行是公民應有權利，唔關狗狗警察事

呢個係

m

抗爭轉左型無講？
唔係分享轉發出黎行先叫遊行
依家食個飯出糧用邊間銀行搭巴士定搭地鐵邊樣唔係抗爭

逢21號同31號，都唔係咁易忘記嘅……最緊要唔好好似今個月21號咁，俾政府嘅招數瓦解元朗站嘅靜坐（就好似有啲人話，要各站開花，但的確要及早不斷提醒，好似而家31號就到，好似只係宣傳喺太子站，而冇後備方案）

呢個比喻好

因為已經係人都知個政權on9
唔keep住憤怒 但唔可以忘記

既然係咁，應該還原基本步
搞番一個五大訴求，缺一不可既和里非遊行

呢場係持久戰 手足

巴打個夢好真實

完佢老母

拉

一吾啱聽就五毛，不如講下為什麼不同意？

建議星期五行路返工恆常化

場戰爭係持久戰

有冷卻時間極之正常

你唔係諗住三四個月時間就可以推翻成立咗22年既極權港共政府，70年既共匪？

係因為有班on9做on9野之後屌尻班話佢on9既人
所以都廢撚事理

孫中山反清，老毛都唔係日日打，有階段性勝利，下一個目標係區議會

收嗲

其實好多人提出過好多有用實際既野,但兒登硬係慢幾步先認同,一開始總係屌到人開花先
仲有,係睇得出五毛個d完全帶到風向加上好多無分析能力既人
到最後仍然憎popo,政府,但同時都唔多想理示威
唔係唔在乎而係攪得好雜都無眼睇
意見就係咁,呢d野好個人,要負皮就負

Agger

Loooooooooooong term

唔係

只不過係少咗人公開喺social media 屌政府

反正我P牌
拉

又一個負能量Post
拉

你要知道個d口交部既 target audience係邊個
唔係外國政客, 唔係香港人係小粉紅
匪共係非常怕我地connect大陸人
所以用港獨分化我地, 而且旅行團一早就停左就係咁解, 驚會燒返大陸
而且港獨唔係佢講就算, 正如香港既國際地位唔係中共港共比既。

覺得有用幫手share 出去推上熱門啦

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

呢個係長期戰，大家立場無變咪得囉，警賊日日界鹽咁，商家都唔頂得幾耐

大數據呃唔到人
不過如果如果黑警又做埋d 好似721 831 個d野，一定會有爆過

身邊好多人都出少左
我自己都係 但真係要回氣
6-9月chur 到盡
依家輕鬆少少
希望keep 到1124區議會選舉
一票不投民建聯

最後
光復香港 時代革命

It needs to consult professionals HK 金融. It can be very technical.

Is there something called 禁制"禁制令"? )

日日放風話冷卻係想點
係咪唔google 就代表冇晒之前啲事

自己香港自己救啊

No activities - no momentum
Too many activities - losing focus- people get tired. (If you eat the best buffet daily, you will get tired of it..)
Strike the balance !!
Right amount with right focus !!

Use # people joined as an indicator or way to rank....

港豬要以下keyword 中哂先出

民陣
維園
不反對通知書
好多Facebook post
好似會過百萬

樓主淨係cap半篇文 下半截先最重要又唔post

拉

大數據

保持危機感

不等於要散播失敗主義

今日唔係講緊Today
今時今日
引起誤會，唔好意思